今日我要隊冧你嗰打靶仔！！！！！！！！！

世伯，唔好呀，世伯